今日有個鬼佬打黎公司，我唔識講英文比佢屌

今日有個鬼佬打黎我公司搵我個同事angel,但係angel今日放假，我又唔識點同個鬼佬講，咪試下用廣東話再升高兩個key黎講睇下佢明唔明，點知佢完全聽唔明，剩係不斷問我公司有無人識講英文（依句佢又識用廣東話問 ）
咁啱我公司識英文果啲今日都無返，我同佢講普通話佢又聽唔明，最後佢仲要罵我地公司痴撚線 都唔知佢係咪識廣東話扮唔識玩鳩我

最後想問下大家angel今日放假正確既英文應該點講？

angel 方加

依條片又係舊得黎好撚好笑

依個就係我今日同個鬼佬表達既方式 佢完全聽唔明

屌你果個應該係巴基爛坦

痴撚線公司

唔好講笑啦 答左我問題先，唔想再柒

Angel goes to school by bus

無人識英文姐，唔洗咁話我地公司嘛 今日個鬼佬又係咁罵我地

School 唔係解學校咩？我公司係電訊公司黎架喎，關學校咩事？

正確讀法
An Jo Fong Gaa
希望help到清

Angel goes to company by bus

屌，你問佢識唔識人係聽得明廣東話咪得囉

No bus, Angel no school

係喎 點解我果陣諗唔到

依幾個字點讀

She is having a day off.

angel that bitch doing ptgf today, not at office ar diu

屌你老母 聽日唔洗返工啦你

I'm angel

no angel

Angel煎廳found揸 明廳匯奶

angel is letting fake gone

What's her ptgf ig

angel is sucking my dick

Angel today put fake

咁多人未聽過？ 之前fb有個影片版配返段錄音 依定家搵唔返

點解我未入已經估到係angle

Angel Jīntiān fàngjià, míngtiān huílái

Crazy people

don't disturb me ! fuck you

chi lun sun gung si!

假膠?

叫我？

咁耐都唔知和記嗰個男定女

咁都聽唔明 應該係個鬼老唔識英文

Mo yan sick ying man

個鬼佬最後講，屌你老母

講英文㗎

英文架......

唔好咁笑人地女仔啦

笑到on9段錄音 好lun肚痛

條友最尾點解要講普通話

鬼佬：屌你老母

Sorr9y I don't fukching 撈 what 7 you say

Old news is so

冇...冇人識英文～

我男架

中文粗口佢就識講 都唔知係咪特登玩鳩我

Jack fan D house duck

原來係你 改名改遲咗

Day off都唔識？

好叻呀你

係咪有人叫我

個鬼佬把聲好似我以前個賓佬同事

屌你老母。。。 好正宗

同鬼佬講佢聽日飯睞未得

咩叫day off?

對唔住呀angel姐 比次機會呀我依家好努力學英文啦

hello~~~~~

i wanna 插 u